{
    "status": "success",
    "horario": "2020-10-08 11:40:26",
    "leads": [
        {
            "id": 222746,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 2,
            "id_tipo": 3,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 11,
            "id_origem": 7,
            "vidas": 3,
            "leilao": 1,
            "nome": "Mic*********************",
            "email": "mic****************@*********",
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "13.99",
            "valor_sem_desconto": "13,99",
            "percentual_desconto": "0.00",
            "percentual_depreciacao": "0.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-08 10:52:23",
            "updated_at": "2020-10-08 10:52:23",
            "nu_ddd": "71",
            "localidade": "Salvador",
            "num_telefone": "9116-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Amil Dental",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Familiar",
            "segmento": "Plano Odontol\u00f3gico",
            "valor_compra_rel": "13,99"
        },
        {
            "id": 222745,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 2,
            "id_tipo": 3,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 11,
            "id_origem": 7,
            "vidas": 4,
            "leilao": 1,
            "nome": "Fra*",
            "email": "fra********@*********",
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": "Servidor Federal",
            "valor_compra": "13.99",
            "valor_sem_desconto": "13,99",
            "percentual_desconto": "0.00",
            "percentual_depreciacao": "0.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-08 10:51:04",
            "updated_at": "2020-10-08 10:51:04",
            "nu_ddd": "84",
            "localidade": "Natal e regi\u00e3o",
            "num_telefone": "99605-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Amil Dental",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Familiar",
            "segmento": "Plano Odontol\u00f3gico",
            "valor_compra_rel": "13,99"
        },
        {
            "id": 222604,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 1,
            "id_tipo": 1,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 1,
            "id_origem": 6,
            "vidas": 1,
            "leilao": 1,
            "nome": "Mar****",
            "email": null,
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "8.04",
            "valor_sem_desconto": "12,96",
            "percentual_desconto": "33.00",
            "percentual_depreciacao": "5.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-08 01:43:16",
            "updated_at": "2020-10-08 09:45:03",
            "nu_ddd": "12",
            "localidade": "V. do Para\u00edba e Litoral Norte",
            "num_telefone": "99612-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Amil",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Individual",
            "segmento": "Plano de Sa\u00fade",
            "valor_compra_rel": "8,04"
        },
        {
            "id": 222377,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 1,
            "id_tipo": 1,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 1,
            "id_origem": 6,
            "vidas": 1,
            "leilao": 1,
            "nome": "Rac****",
            "email": null,
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "7.78",
            "valor_sem_desconto": "12,96",
            "percentual_desconto": "33.00",
            "percentual_depreciacao": "7.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-07 19:48:04",
            "updated_at": "2020-10-08 07:50:05",
            "nu_ddd": "32",
            "localidade": "Juiz de Fora e regi\u00e3o",
            "num_telefone": "99986-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Amil",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Individual",
            "segmento": "Plano de Sa\u00fade",
            "valor_compra_rel": "7,78"
        },
        {
            "id": 222300,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 1,
            "id_tipo": 3,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 1,
            "id_origem": 6,
            "vidas": 3,
            "leilao": 1,
            "nome": "Tes**",
            "email": null,
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "9.42",
            "valor_sem_desconto": "14,49",
            "percentual_desconto": "28.00",
            "percentual_depreciacao": "7.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-07 18:07:28",
            "updated_at": "2020-10-08 06:10:02",
            "nu_ddd": "55",
            "localidade": "Sta Maria, Cruz Alta e regi\u00e3o",
            "num_telefone": "99999-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Amil",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Familiar",
            "segmento": "Plano de Sa\u00fade",
            "valor_compra_rel": "9,42"
        },
        {
            "id": 222298,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 1,
            "id_tipo": 1,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 1,
            "id_origem": 6,
            "vidas": 2,
            "leilao": 1,
            "nome": "Eve****",
            "email": null,
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "7.78",
            "valor_sem_desconto": "12,96",
            "percentual_desconto": "33.00",
            "percentual_depreciacao": "7.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-07 18:05:35",
            "updated_at": "2020-10-08 06:10:02",
            "nu_ddd": "99",
            "localidade": "Imperatriz, Caxias e regi\u00e3o",
            "num_telefone": "99999-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Amil",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Individual",
            "segmento": "Plano de Sa\u00fade",
            "valor_compra_rel": "7,78"
        },
        {
            "id": 222194,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 1,
            "id_tipo": 1,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 62,
            "id_origem": 6,
            "vidas": 1,
            "leilao": 1,
            "nome": "Yur*",
            "email": null,
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "7.78",
            "valor_sem_desconto": "12,96",
            "percentual_desconto": "33.00",
            "percentual_depreciacao": "7.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-07 15:36:40",
            "updated_at": "2020-10-08 03:40:05",
            "nu_ddd": "31",
            "localidade": "Belo Horizonte e regi\u00e3o",
            "num_telefone": "97122-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Interm\u00e9dica",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Individual",
            "segmento": "Plano de Sa\u00fade",
            "valor_compra_rel": "7,78"
        },
        {
            "id": 222171,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 1,
            "id_tipo": 3,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 1,
            "id_origem": 6,
            "vidas": 2,
            "leilao": 1,
            "nome": "Ana******",
            "email": null,
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "9.42",
            "valor_sem_desconto": "14,49",
            "percentual_desconto": "28.00",
            "percentual_depreciacao": "7.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-07 14:56:15",
            "updated_at": "2020-10-08 03:00:05",
            "nu_ddd": "41",
            "localidade": "Curitiba e regi\u00e3o",
            "num_telefone": "98803-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Amil",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Familiar",
            "segmento": "Plano de Sa\u00fade",
            "valor_compra_rel": "9,42"
        },
        {
            "id": 222151,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 1,
            "id_tipo": 1,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 3,
            "id_origem": 6,
            "vidas": 1,
            "leilao": 1,
            "nome": "Mar***********",
            "email": null,
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "7.78",
            "valor_sem_desconto": "12,96",
            "percentual_desconto": "33.00",
            "percentual_depreciacao": "7.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-07 14:32:45",
            "updated_at": "2020-10-08 02:35:03",
            "nu_ddd": "18",
            "localidade": "Presidente Prudente e regi\u00e3o",
            "num_telefone": "99640-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Unimed",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Individual",
            "segmento": "Plano de Sa\u00fade",
            "valor_compra_rel": "7,78"
        },
        {
            "id": 221990,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 1,
            "id_tipo": 1,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 150,
            "id_origem": 6,
            "vidas": 1,
            "leilao": 1,
            "nome": "Mar**********",
            "email": null,
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "7.78",
            "valor_sem_desconto": "12,96",
            "percentual_desconto": "33.00",
            "percentual_depreciacao": "7.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-07 11:28:56",
            "updated_at": "2020-10-07 23:30:04",
            "nu_ddd": "31",
            "localidade": "Belo Horizonte e regi\u00e3o",
            "num_telefone": "99401-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Unimed Rio",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Individual",
            "segmento": "Plano de Sa\u00fade",
            "valor_compra_rel": "7,78"
        },
        {
            "id": 221960,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 1,
            "id_tipo": 1,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 4,
            "id_origem": 6,
            "vidas": 1,
            "leilao": 1,
            "nome": "Joa*",
            "email": null,
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "7.52",
            "valor_sem_desconto": "12,96",
            "percentual_desconto": "33.00",
            "percentual_depreciacao": "9.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-07 10:50:58",
            "updated_at": "2020-10-08 10:55:03",
            "nu_ddd": "87",
            "localidade": "Petrolina, Garanhuns e regi\u00e3o",
            "num_telefone": "99630-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Hapvida",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Individual",
            "segmento": "Plano de Sa\u00fade",
            "valor_compra_rel": "7,52"
        },
        {
            "id": 221839,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 1,
            "id_tipo": 1,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 66,
            "id_origem": 10,
            "vidas": 1,
            "leilao": 1,
            "nome": "Tat****",
            "email": null,
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "7.52",
            "valor_sem_desconto": "12,96",
            "percentual_desconto": "33.00",
            "percentual_depreciacao": "9.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-07 08:05:44",
            "updated_at": "2020-10-08 08:10:03",
            "nu_ddd": "62",
            "localidade": "Grande Goi\u00e2nia e An\u00e1polis",
            "num_telefone": "99300-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Plano de Sa\u00fade",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Individual",
            "segmento": "Plano de Sa\u00fade",
            "valor_compra_rel": "7,52"
        },
        {
            "id": 221729,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 1,
            "id_tipo": 2,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 4,
            "id_origem": 6,
            "vidas": 2,
            "leilao": 1,
            "nome": "Jef***********************",
            "email": null,
            "cpf_cnpj": "22.***.***\/****-**",
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "19.15",
            "valor_sem_desconto": "39,90",
            "percentual_desconto": "43.00",
            "percentual_depreciacao": "9.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-06 23:59:20",
            "updated_at": "2020-10-08 00:00:03",
            "nu_ddd": "73",
            "localidade": "Sul da Bahia",
            "num_telefone": "99983-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Hapvida",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Empresarial",
            "segmento": "Plano de Sa\u00fade",
            "valor_compra_rel": "19,15"
        },
        {
            "id": 221703,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 1,
            "id_tipo": 3,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 4,
            "id_origem": 6,
            "vidas": 2,
            "leilao": 1,
            "nome": "Gab*************",
            "email": null,
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "9.13",
            "valor_sem_desconto": "14,49",
            "percentual_desconto": "28.00",
            "percentual_depreciacao": "9.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-06 23:14:00",
            "updated_at": "2020-10-07 23:15:03",
            "nu_ddd": "86",
            "localidade": "Teresina, Parna\u00edba e regi\u00e3o",
            "num_telefone": "99517-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Hapvida",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Familiar",
            "segmento": "Plano de Sa\u00fade",
            "valor_compra_rel": "9,13"
        },
        {
            "id": 221557,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 1,
            "id_tipo": 1,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 4,
            "id_origem": 6,
            "vidas": 1,
            "leilao": 1,
            "nome": "Rob***",
            "email": null,
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "7.52",
            "valor_sem_desconto": "12,96",
            "percentual_desconto": "33.00",
            "percentual_depreciacao": "9.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-06 20:51:50",
            "updated_at": "2020-10-07 20:55:01",
            "nu_ddd": "99",
            "localidade": "Imperatriz, Caxias e região",
            "num_telefone": "99990-****",
            "whatsapp": 0,
            "ds_produto": "Hapvida",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Individual",
            "segmento": "Plano de Saúde",
            "valor_compra_rel": "7,52"
        },
        {
            "id": 221549,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 1,
            "id_tipo": 1,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 4,
            "id_origem": 6,
            "vidas": 1,
            "leilao": 1,
            "nome": "Let****",
            "email": null,
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "11.79",
            "valor_sem_desconto": "12,96",
            "percentual_desconto": "0.00",
            "percentual_depreciacao": "9.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-06 20:43:06",
            "updated_at": "2020-10-07 20:45:02",
            "nu_ddd": "11",
            "localidade": "São Paulo e região",
            "num_telefone": "99595-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Hapvida",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Individual",
            "segmento": "Plano de Sa\u00fade",
            "valor_compra_rel": "11,79"
        },
        {
            "id": 221545,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 1,
            "id_tipo": 1,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 4,
            "id_origem": 8,
            "vidas": 1,
            "leilao": 1,
            "nome": "Pau**********************",
            "email": null,
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "7.52",
            "valor_sem_desconto": "12,96",
            "percentual_desconto": "33.00",
            "percentual_depreciacao": "9.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-06 20:39:03",
            "updated_at": "2020-10-07 20:40:02",
            "nu_ddd": "77",
            "localidade": "V da Conquista, Barreiras e regi\u00e3o",
            "num_telefone": "99199-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Hapvida",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Individual",
            "segmento": "Plano de Sa\u00fade",
            "valor_compra_rel": "7,52"
        },
        {
            "id": 221499,
            "id_user": 0,
            "id_regra": 0,
            "id_corretora": null,
            "id_segmento": 1,
            "id_tipo": 1,
            "id_status": 1,
            "id_produto": 4,
            "id_origem": 6,
            "vidas": 1,
            "leilao": 1,
            "nome": "Vin************************",
            "email": null,
            "cpf_cnpj": null,
            "nome_empresa": null,
            "valor_compra": "7.52",
            "valor_sem_desconto": "12,96",
            "percentual_desconto": "33.00",
            "percentual_depreciacao": "9.00",
            "cadastro_finalizado": 1,
            "premium": 0,
            "data_compra": null,
            "data_distribuicao": null,
            "created_at": "2020-10-06 19:48:05",
            "updated_at": "2020-10-07 19:50:04",
            "nu_ddd": "41",
            "localidade": "Curitiba e regi\u00e3o",
            "num_telefone": "99663-****",
            "whatsapp": 1,
            "ds_produto": "Hapvida",
            "ativo": 1,
            "tipo_descricao": "Individual",
            "segmento": "Plano de Sa\u00fade",
            "valor_compra_rel": "7,52"
        }
    ],
    "qtde_encontrado": 259,
    "total_paginas": 15,
    "menu": {
        "segmentos": [
            {
                "id": 1,
                "nome": "Plano de Sa\u00fade",
                "qtde": 257
            },
            {
                "id": 2,
                "nome": "Plano Odontol\u00f3gico",
                "qtde": 2
            }
        ],
        "operadoras": [
            {
                "id": 3,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Unimed",
                "qtde": 88
            },
            {
                "id": 66,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Plano de Sa\u00fade",
                "qtde": 76
            },
            {
                "id": 4,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Hapvida",
                "qtde": 65
            },
            {
                "id": 1,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Amil",
                "qtde": 14
            },
            {
                "id": 62,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Interm\u00e9dica",
                "qtde": 5
            },
            {
                "id": 16,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Unimed Fortaleza",
                "qtde": 3
            },
            {
                "id": 11,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Amil Dental",
                "qtde": 2
            },
            {
                "id": 150,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Unimed Rio",
                "qtde": 2
            },
            {
                "id": 8,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Sulamerica",
                "qtde": 2
            },
            {
                "id": 116,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Sa\u00fade Benefic\u00eancia",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 79,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Ameplan",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 15,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Classes Laboriosas",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 52,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Golden Cross",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 56,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Sompo",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 60,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Santam\u00e1lia",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 65,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Green Line",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 71,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Unimed Guarulhos",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 78,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Caixa Seguradora",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 111,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Allianz",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 123,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Ana Costa Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 127,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Climed Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 134,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Santa Tereza",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 138,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Intercl\u00ednicas",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 143,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Medical Health",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 147,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Benefic\u00eancia Portuguesa",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 12,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Sulamerica Odonto",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 53,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Vitallis",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 57,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Porto Seguro",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 73,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Amil F\u00e1cil",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 112,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Bio Saude",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 117,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "S\u00e3o Miguel Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 124,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Ativia Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 128,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "CB Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 135,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Sa\u00fade S\u00e3o Lucas",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 139,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Garantia de Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 144,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "HBC Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 149,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Liv Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 7,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Bradesco Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 13,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Bradesco Dental",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 17,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Unimed Ceara",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 54,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Samp",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 58,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Prevent Senior",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 63,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Medisanitas",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 69,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "MedService",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 76,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Unimed Santos",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 80,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Biovida Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 113,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Assim Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 118,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Cruz Azul Saude",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 125,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Blue Med Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 129,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Ameno",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 136,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "S\u00e3o Francisco Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 140,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Oeste Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 145,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Fenix Medical",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 14,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Unihosp",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 51,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Omint",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 55,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Promed",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 59,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Santa Helena",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 64,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "UniLife",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 70,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Trasmontano",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 77,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Unimed Jundia\u00ed",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 81,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Sao Cristovao",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 115,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Unimed Cariri",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 122,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Plena Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 126,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Care Plus",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 130,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Samed Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 137,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Sermed Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 141,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "One Health",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 146,
                "ativo": 1,
                "ds_produto": "Samaritano Sa\u00fade",
                "qtde": 0
            }
        ],
        "tipos": [
            {
                "id": 1,
                "descricao": "Individual",
                "qtde": 219
            },
            {
                "id": 3,
                "descricao": "Familiar",
                "qtde": 31
            },
            {
                "id": 2,
                "descricao": "Empresarial",
                "qtde": 7
            }
        ],
        "ddds": [
            {
                "id": 64,
                "nu_ddd": "11",
                "uf": "SP",
                "localidade": "S\u00e3o Paulo e regi\u00e3o",
                "estado": "S\u00e3o Paulo",
                "regiao": "S\u00e3o Paulo",
                "qtde": 22
            },
            {
                "id": 37,
                "nu_ddd": "41",
                "uf": "PR",
                "localidade": "Curitiba e regi\u00e3o",
                "estado": "Paran\u00e1",
                "regiao": "Curitiba",
                "qtde": 16
            },
            {
                "id": 28,
                "nu_ddd": "31",
                "uf": "MG",
                "localidade": "Belo Horizonte e regi\u00e3o",
                "estado": "Minas Gerais",
                "regiao": "Belo Horizonte",
                "qtde": 12
            },
            {
                "id": 19,
                "nu_ddd": "99",
                "uf": "MA",
                "localidade": "Imperatriz, Caxias e regi\u00e3o",
                "estado": "Maranh\u00e3o",
                "regiao": "Imperatriz",
                "qtde": 11
            },
            {
                "id": 17,
                "nu_ddd": "62",
                "uf": "GO",
                "localidade": "Grande Goi\u00e2nia e An\u00e1polis",
                "estado": "Goi\u00e1\u00a1s",
                "regiao": "Grande Goi\u00e2nia",
                "qtde": 11
            },
            {
                "id": 6,
                "nu_ddd": "75",
                "uf": "BA",
                "localidade": "F. de Santana, Alagoinhas e regi\u00e3o",
                "estado": "Bahia",
                "regiao": "Feira de Santana",
                "qtde": 10
            },
            {
                "id": 61,
                "nu_ddd": "16",
                "uf": "SP",
                "localidade": "Ribeir\u00e3o Preto e regi\u00e3o",
                "estado": "S\u00e3o Paulo",
                "regiao": "Ribeir\u00e3o Preto",
                "qtde": 10
            },
            {
                "id": 8,
                "nu_ddd": "73",
                "uf": "BA",
                "localidade": "Sul da Bahia",
                "estado": "Bahia",
                "regiao": "Sul da Bahia",
                "qtde": 9
            },
            {
                "id": 44,
                "nu_ddd": "86",
                "uf": "PI",
                "localidade": "Teresina, Parna\u00edba e regi\u00e3o",
                "estado": "Piau\u00ed",
                "regiao": "Teresina",
                "qtde": 8
            },
            {
                "id": 27,
                "nu_ddd": "32",
                "uf": "MG",
                "localidade": "Juiz de Fora e regi\u00e3o",
                "estado": "Minas Gerais",
                "regiao": "Juiz de Fora",
                "qtde": 8
            },
            {
                "id": 16,
                "nu_ddd": "64",
                "uf": "GO",
                "localidade": "Rio Verde, Caldas Novas e regi\u00e3o",
                "estado": "Goi\u00e1\u00a1s",
                "regiao": "Rio Verde",
                "qtde": 7
            },
            {
                "id": 23,
                "nu_ddd": "67",
                "uf": "MS",
                "localidade": "Campo Grande e regi\u00e3o",
                "estado": "Mato Grosso do Sul",
                "regiao": "Campo Grande",
                "qtde": 6
            },
            {
                "id": 59,
                "nu_ddd": "18",
                "uf": "SP",
                "localidade": "Presidente Prudente e regi\u00e3o",
                "estado": "S\u00e3o Paulo",
                "regiao": "Presidente Prudente",
                "qtde": 6
            },
            {
                "id": 54,
                "nu_ddd": "69",
                "uf": "RO",
                "localidade": "Porto Velho e regi\u00e3o",
                "estado": "Rond\u00f4nia",
                "regiao": "Porto Velho",
                "qtde": 6
            },
            {
                "id": 47,
                "nu_ddd": "22",
                "uf": "RJ",
                "localidade": "Norte do Estado e Regi\u00e3o dos Lagos",
                "estado": "Rio de Janeiro",
                "regiao": "Norte do Estado",
                "qtde": 6
            },
            {
                "id": 43,
                "nu_ddd": "87",
                "uf": "PE",
                "localidade": "Petrolina, Garanhuns e regi\u00e3o",
                "estado": "Pernambuco",
                "regiao": "Petrolina",
                "qtde": 6
            },
            {
                "id": 48,
                "nu_ddd": "21",
                "uf": "RJ",
                "localidade": "Rio de Janeiro e regi\u00e3o",
                "estado": "Rio de Janeiro",
                "regiao": "Rio de Janeiro",
                "qtde": 5
            },
            {
                "id": 57,
                "nu_ddd": "48",
                "uf": "SC",
                "localidade": "Florian\u00f3polis e regi\u00e3o",
                "estado": "Santa Catarina",
                "regiao": "Florian\u00f3polis",
                "qtde": 5
            },
            {
                "id": 53,
                "nu_ddd": "84",
                "uf": "RN",
                "localidade": "Natal e regi\u00e3o",
                "estado": "Rio Grande do Norte",
                "regiao": "Natal",
                "qtde": 5
            },
            {
                "id": 7,
                "nu_ddd": "77",
                "uf": "BA",
                "localidade": "V da Conquista, Barreiras e regi\u00e3o",
                "estado": "Bahia",
                "regiao": "Vit\u00f3ria da Conquista",
                "qtde": 5
            },
            {
                "id": 40,
                "nu_ddd": "44",
                "uf": "PR",
                "localidade": "Maring\u00e1 e regi\u00e3o",
                "estado": "Paran\u00e1",
                "regiao": "Maring\u00e1",
                "qtde": 5
            },
            {
                "id": 60,
                "nu_ddd": "19",
                "uf": "SP",
                "localidade": "Grande Campinas",
                "estado": "S\u00e3o Paulo",
                "regiao": "Grande Campinas",
                "qtde": 5
            },
            {
                "id": 33,
                "nu_ddd": "94",
                "uf": "PA",
                "localidade": "Regi\u00e3o de Marab\u00e1",
                "estado": "Par\u00e1",
                "regiao": "Regi\u00e3o de Marab\u00e1",
                "qtde": 4
            },
            {
                "id": 69,
                "nu_ddd": "63",
                "uf": "TO",
                "localidade": "Palmas e regi\u00e3o",
                "estado": "Tocantins",
                "regiao": "Palmas",
                "qtde": 4
            },
            {
                "id": 55,
                "nu_ddd": "95",
                "uf": "RR",
                "localidade": "Boa Vista e regi\u00e3o",
                "estado": "Roraima",
                "regiao": "Boa Vista",
                "qtde": 4
            },
            {
                "id": 26,
                "nu_ddd": "37",
                "uf": "MG",
                "localidade": "Divin\u00f3polis e regi\u00e3o",
                "estado": "Minas Gerais",
                "regiao": "Divin\u00f3polis",
                "qtde": 4
            },
            {
                "id": 50,
                "nu_ddd": "51",
                "uf": "RS",
                "localidade": "Porto Alegre e regi\u00e3o",
                "estado": "Rio Grande do Sul",
                "regiao": "Porto Alegre",
                "qtde": 4
            },
            {
                "id": 21,
                "nu_ddd": "65",
                "uf": "MT",
                "localidade": "Cuiab\u00e1 e regi\u00e3o",
                "estado": "Mato Grosso",
                "regiao": "Cuiab\u00e1",
                "qtde": 4
            },
            {
                "id": 24,
                "nu_ddd": "35",
                "uf": "MG",
                "localidade": "Po\u00e7os de Caldas e Varginha",
                "estado": "Minas Gerais",
                "regiao": "Po\u00e7os de Caldas",
                "qtde": 4
            },
            {
                "id": 30,
                "nu_ddd": "38",
                "uf": "MS",
                "localidade": "Mato Grosso do Sul e regi\u00e3o",
                "estado": "Mato Grosso do Sul",
                "regiao": "Mato Grosso do Sul",
                "qtde": 3
            },
            {
                "id": 46,
                "nu_ddd": "24",
                "uf": "RJ",
                "localidade": "Serra, Angra dos Reis e regi\u00e3o",
                "estado": "Rio de Janeiro",
                "regiao": "Angra dos Reis",
                "qtde": 3
            },
            {
                "id": 49,
                "nu_ddd": "53",
                "uf": "RS",
                "localidade": "Pelotas, Bag\u00e9, Rio Gde e regi\u00e3o",
                "estado": "Rio Grande do Sul",
                "regiao": "Pelotas",
                "qtde": 3
            },
            {
                "id": 36,
                "nu_ddd": "45",
                "uf": "PR",
                "localidade": "Foz do Igua\u00e7u, Cascavel e regi\u00e3o",
                "estado": "Paran\u00e1",
                "regiao": "Foz do Igua\u00e7u",
                "qtde": 3
            },
            {
                "id": 35,
                "nu_ddd": "43",
                "uf": "PR",
                "localidade": "Londrina e regi\u00e3o",
                "estado": "Paran\u00e1",
                "regiao": "Londrina",
                "qtde": 3
            },
            {
                "id": 22,
                "nu_ddd": "66",
                "uf": "MT",
                "localidade": "Rondon\u00f3polis, Sinop e regi\u00e3o",
                "estado": "Mato Grosso",
                "regiao": "Rondon\u00f3polis",
                "qtde": 3
            },
            {
                "id": 63,
                "nu_ddd": "17",
                "uf": "SP",
                "localidade": "S. Jos\u00e9 do Rio Preto e regi\u00e3o",
                "estado": "S\u00e3o Paulo",
                "regiao": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto",
                "qtde": 2
            },
            {
                "id": 66,
                "nu_ddd": "13",
                "uf": "SP",
                "localidade": "Baixada Santista e Litoral Sul",
                "estado": "S\u00e3o Paulo",
                "regiao": "Baixada Santista",
                "qtde": 2
            },
            {
                "id": 29,
                "nu_ddd": "33",
                "uf": "MG",
                "localidade": "Gov. Valadares, T. Otoni e regi\u00e3o",
                "estado": "Minas Gerais",
                "regiao": "Governador Valadares",
                "qtde": 2
            },
            {
                "id": 15,
                "nu_ddd": "27",
                "uf": "ES",
                "localidade": "Norte do Esp\u00edrito Santo",
                "estado": "Esp\u00edrito Santo",
                "regiao": "Norte do Esp\u00edrito Santo",
                "qtde": 2
            },
            {
                "id": 32,
                "nu_ddd": "91",
                "uf": "PA",
                "localidade": "Regi\u00e3o de Bel\u00e9m",
                "estado": "Par\u00e1",
                "regiao": "Regi\u00e3o de Bel\u00e9m",
                "qtde": 2
            },
            {
                "id": 65,
                "nu_ddd": "12",
                "uf": "SP",
                "localidade": "V. do Para\u00edba e Litoral Norte",
                "estado": "S\u00e3o Paulo",
                "regiao": "Vale do Para\u00edba",
                "qtde": 2
            },
            {
                "id": 2,
                "nu_ddd": "82",
                "uf": "AL",
                "localidade": "Macei\u00f3 e regi\u00e3o",
                "estado": "Alagoas",
                "regiao": "Macei\u00f3",
                "qtde": 2
            },
            {
                "id": 31,
                "nu_ddd": "93",
                "uf": "PA",
                "localidade": "Regi\u00e3o de Santar\u00e9m",
                "estado": "Par\u00e1",
                "regiao": "Regi\u00e3o de Santar\u00e9m",
                "qtde": 2
            },
            {
                "id": 34,
                "nu_ddd": "83",
                "uf": "PB",
                "localidade": "Jo\u00e3o Pessoa e regi\u00e3o",
                "estado": "Para\u00edba",
                "regiao": "Jo\u00e3o Pessoa",
                "qtde": 2
            },
            {
                "id": 3,
                "nu_ddd": "96",
                "uf": "AP",
                "localidade": "Macap\u00e1 e regi\u00e3o",
                "estado": "Amap\u00e1",
                "regiao": "Macap\u00e1",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 52,
                "nu_ddd": "55",
                "uf": "RS",
                "localidade": "Sta Maria, Cruz Alta e regi\u00e3o",
                "estado": "Rio Grande do Sul",
                "regiao": "Santa Maria",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 9,
                "nu_ddd": "74",
                "uf": "BA",
                "localidade": "Juazeiro, Jacobina e regi\u00e3o",
                "estado": "Bahia",
                "regiao": "Juazeiro",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 45,
                "nu_ddd": "89",
                "uf": "PI",
                "localidade": "Picos, Floriano e regi\u00e3o",
                "estado": "Piau\u00ed",
                "regiao": "Picos",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 62,
                "nu_ddd": "14",
                "uf": "SP",
                "localidade": "Bauru, Mar\u00edlia e regi\u00e3o",
                "estado": "S\u00e3o Paulo",
                "regiao": "Bauru",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 51,
                "nu_ddd": "54",
                "uf": "RS",
                "localidade": "Caxias do Sul e regi\u00e3o",
                "estado": "Rio Grande do Sul",
                "regiao": "Caxias do Sul",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 68,
                "nu_ddd": "79",
                "uf": "SE",
                "localidade": "Aracaju e regi\u00e3o",
                "estado": "Sergipe",
                "regiao": "Aracaju",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 5,
                "nu_ddd": "97",
                "uf": "AM",
                "localidade": "Leste do Amazonas",
                "estado": "Amazonas",
                "regiao": "Leste do Amazonas",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 38,
                "nu_ddd": "42",
                "uf": "PR",
                "localidade": "Pta Grossa, Guarapuava e regi\u00e3o",
                "estado": "Paran\u00e1",
                "regiao": "Ponta Grossa",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 25,
                "nu_ddd": "34",
                "uf": "MG",
                "localidade": "Uberl\u00e2ndia, Uberaba e regi\u00e3o",
                "estado": "Minas Gerais",
                "regiao": "Uberl\u00e2ndia",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 41,
                "nu_ddd": "49",
                "uf": "SC",
                "localidade": "Oeste de Santa Catarina",
                "estado": "Santa Catarina",
                "regiao": "Oeste de Santa Catarina",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 14,
                "nu_ddd": "28",
                "uf": "ES",
                "localidade": "Sul do Esp\u00edrito Santo",
                "estado": "Esp\u00edrito Santo",
                "regiao": "Sul do Esp\u00edrito Santo",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 67,
                "nu_ddd": "15",
                "uf": "SP",
                "localidade": "Sorocaba e regi\u00e3o",
                "estado": "S\u00e3o Paulo",
                "regiao": "Sorocaba",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 56,
                "nu_ddd": "47",
                "uf": "SC",
                "localidade": "Norte de Santa Catarina",
                "estado": "Santa Catarina",
                "regiao": "Norte de Santa Catarina",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 10,
                "nu_ddd": "71",
                "uf": "BA",
                "localidade": "Salvador",
                "estado": "Bahia",
                "regiao": "Salvador",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 13,
                "nu_ddd": "61",
                "uf": "DF",
                "localidade": "Bras\u00edlia e regi\u00e3o",
                "estado": "Distrito Federal",
                "regiao": "Bras\u00edlia",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 20,
                "nu_ddd": "98",
                "uf": "MA",
                "localidade": "Regi\u00e3o de S\u00e3o Lu\u00eds",
                "estado": "Maranh\u00e3o",
                "regiao": "S\u00e3o Lu\u00eds",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 39,
                "nu_ddd": "46",
                "uf": "PR",
                "localidade": "F. Beltr\u00e3o e Pato Branco e regi\u00e3o",
                "estado": "Paran\u00e1",
                "regiao": "Francisco Beltr\u00e3o",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 42,
                "nu_ddd": "81",
                "uf": "PE",
                "localidade": "Grande Recife",
                "estado": "Pernambuco",
                "regiao": "Grande Recife",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 12,
                "nu_ddd": "88",
                "uf": "CE",
                "localidade": "Juazeiro do Norte, Sobral e regi\u00e3o,",
                "estado": "Cear\u00e1",
                "regiao": "Juazeiro do Norte",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 11,
                "nu_ddd": "85",
                "uf": "CE",
                "localidade": "Fortaleza e regi\u00e3o",
                "estado": "Cear\u00e1",
                "regiao": "Fortaleza",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 1,
                "nu_ddd": "68",
                "uf": "AC",
                "localidade": "Rio branco e regi\u00e3o",
                "estado": "Acre",
                "regiao": "Rio branco",
                "qtde": 0
            },
            {
                "id": 4,
                "nu_ddd": "92",
                "uf": "AM",
                "localidade": "Regi\u00e3o de Manaus",
                "estado": "Amazonas",
                "regiao": "Regi\u00e3o de Manaus",
                "qtde": 0
            }
        ],
        "precos": [
            {
                "id": 1,
                "descricao": "Gr\u00e1tis",
                "faixa": "1-Gr\u00e1tis",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 2,
                "descricao": "De R$ 5,00 \u00e0 R$ 15,00",
                "faixa": "2-De R$ 5,00 \u00e0 R$ 15,00",
                "qtde": 245
            },
            {
                "id": 3,
                "descricao": "De R$ 15,00 \u00e0 R$ 25,00",
                "faixa": "3-De R$ 15,00 \u00e0 R$ 25,00",
                "qtde": 4
            },
            {
                "id": 4,
                "descricao": "De R$ 25,00 \u00e0 R$ 35,00",
                "faixa": "4-De R$ 25,00 \u00e0 R$ 35,00",
                "qtde": 1
            },
            {
                "id": 5,
                "descricao": "Mais de R$ 35,00",
                "faixa": "5-Mais de R$ 35,00",
                "qtde": 2
            }
        ]
    },
    "meus_filtros": [],
    "filtro_atual": {
        "id": null,
        "segmentos": [],
        "operadoras": [],
        "tipos": [],
        "ddds": [],
        "precos": []
    }
}